余香凝未婚夫身份首曝光 被爆奉子成婚急入紙註冊

她的夫婚夫叫陸政渡，現年40歲，兩人同樣報稱住西營盤，不過職業一欄則均未有填寫。翻查資料，有一個與她的未婚夫同名兼英文名寫法相同的陸政渡，在2013年曾經在新鴻基投資服務有限公司負責證券交易的工作，未知是否屬同一個人

原來又係有戀父情意結....
差少少就夠16年, 可以做得佢老豆.

又日搵人埋單系列.

娛樂圈啲女係咁架啦
唔通期望佢會同普通人結婚咩
一定係搵有錢人埋單
同佢一樣年紀 有錢得去邊
最後咪搵啲爸爸埋單
日日好似啲日本av女優拍個啲av被啲老坑屌 同奶全身
真係諗起都

又見證一位數學家誕生
1993-1980=16

大13年又唔算好誇姐

人地話差少少喎...

原來3年叫少少

其實香港就真係大撚把窮人
不過佢地全部都唔小心搵哂啲好有錢既姐
唔係特登的

大13年都唔係好過份啫，可接受範圍內喎，我寧願要大都唔要姊弟戀

16歲搞3歲小妹妹都得??

有錢俾到條女享受

做乜呀你
好尷尬

人哋嘅重點係差幾年就夠合法年齡做人老豆

你有錢 大撚靚雞比你屌啦

差好多年噃

依家做乜?

條女好正

錯哂啦，3歲腦囟都未生埋兼犯法就唔好攞出嚟比啦！

咪撚on79 啦, 你13歲做人老豆呀? 為屌而屌

男人搵錢就係為咗屌質素好啲嘅女
如果唔係搵錢嚟做咩

咁80歲搞67歲都冇咩野ja

想屌余b
雖然佢張張相都唔同樣
但應該都係好砌嘅

算啦, 雞一隻, 靚仔陳嘉洛早走早著啦

結過婚就知其實年齡差十年八年唔係咩問題
一般成年男性既思維細過女性十年左右

同年反而溝通唔到

唔洗結過婚都知啦

100 歲配80 歲 真愛
40 歲配20 歲 雞

係咪真佢地先知，no one cares 呢兩個人

極端分子

乜水黎

收皮啦余香凝

點解無啦啦彈16年出來
到底16年有咩特別意義
或者對#3 巴打有咩特別意義

我冇睇張相, 齋睇佢話差少少仲以為講緊幾個月
點知係3年

creepy joe

雞：有錢有高潮

第一次見，笑死我

是撚但 連登乜都話雞

G

全世界女人都係雞

點搵的

十幾年好濕碎

差10幾年咁都唔係？

臭雞！

緊係搵個成熟有米啦
40歲男人嚟講又唔係咩大年紀
成班連登仔酸到

屌閪合法年齡

咪就係，40歲黃金時期，男人又襟老啲，大十零年真心唔覺有咩問題

佢話相差16年喎
唔係話16歲合法屌閪

但到自己四十歲個時又想搵件廿歲
連登仔就係咁

正宗臭雞

埋單緊係搵個有錢中佬 唔通搵個窮閪捱世界咩

得罪問句 你幾歲

臭雞

明你意思喇
自

條女又唔靚又無波. 性格又衰.

如果無父幹而有事業
四張野多數禿頭加中年發福

唔知有冇屌埋佢個妹食姊妹丼

而家啲女人廿零歲生到似40歲添，我日日返工見唔少，唔睇身份證真係睇唔出。

余香凝都叫做有D名氣既藝人
搵同有錢小小既有咩問題

雞一隻 中學讀書果時已經孭啲名牌包包返學 又有啲uncle接送

連登仔覺得要嫁比同齡公屋仔先真愛

Sugar daddy

個妹靚d

有無巴打幫手埋單

連登前兩日個post都一堆絲打男朋友大十幾廿年啦
我仲以為而家好普遍

73搞60咁咪合理曬囉

條仔唔算好有錢炸喎...

余臭凝

笑死

臭雞,
結完婚都肯定會繼續做雞.

More

16歲搞3歲小妹妹當然唔得

而家係40歲搞27歲

你同洪永城有無差13年

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

你睇清楚#1自己寫16

唔通搵個連登仔一齊住劏房咩

而家吹到思維相差十年

差十年咪算少大把仔幾廿歲思維仲成個小學生咁

係男人位處香港要搵多十年錢先夠養女
身邊都有唔少朋友同另一半差十年左右
佢地生活上都少d 為錢嘈吵
因為男嘅都有能力俾大部份錢

睇好耐都唔明點解未婚夫有錢

做乜呀你
你老母都差幾年就可以做你家姐

我大洪仔13年。。。

你讀緊小學，三年對你來講又真係爭得幾遠嘅...

嘈乜撚， (13+16 )/2 算啦

呢度係娛樂台..... 平均年齡唔知有冇16.......

婚姻處要捉內鬼

其實邊個話佢有錢?做證券一定有錢?

係愛呀 哈利

你岩，叫雞都可以沉船，個肚可能係另一個雞蟲都唔奇

冇留意開佢，點解咁多人話佢係雞？

巴打你坐左幾耐?
你睇返D post，佢D中學同學爆料，就知佢中學時期已經係釣金龜架啦

副尊容竟然可以釣金龜 又真係俾佢做到

呢個女人 唔簡單

男人 60歲都可以射精生仔